博人會唔會太過天才？

咁細個已經識用縲旋丸
而且唔洗叫兩個on9分身係到chok都出到
仲可以扔埋出去玩遠攻...
我懷疑嗚人到而家都未必做到

呢D垃圾收返埋OK?

悟飯

咁邊啲唔垃圾

博人勁啲啦點睇都

螺旋丸無殺過人 邊忽勁

嗚人咪有縲旋手裏劍囉

博人識唔識千鳥同雷切?

天照就冇

螺旋丸有

至少佢老豆殺唔少

D劇情LOOP到而家都仲有ON9睇真係佩服
玩左幾多年都仲係玩呢招?

呢個真 點解仲有人睇

博人天才都冇用
佢到鳴人個歲數都唔會做到尾獸外衣
同佐助須佐能乎個種變大
永遠都超越唔到呢兩個

要作，點都作到嘅。 淨係有隻濕鳩眼同係新世代主角已經決定咗佢會超越佢老豆

鳴人傳隻9尾比佢咪得

白眼

直接叫鳴人開wifi咪得

仲有個咒印用喎

剩係知佢阿爺同老豆都係火影已經玩哂
個妹仲有埋血繼限界

有睇the last都知 博人隻眼啲能力輕鬆對付尾獸

有冇諗過如果佢永遠都超越唔到老豆，套野會仲受歡迎

博人＝悟飯

5影一代比一代廢

垃圾都有人睇

the last除左最尾一幕邊到有博人？

借老豆粒螺旋丸收完神皮就自動升level